求救window 8 死機

😭😭😭各位巴打
我點樣整都入到安全模式
出現C00000034 套用更新操作 33/58392
救火救急呀